Описание:  
Приложение имитирует api магазина продуктов (без аутентификации),  
принимая все запросы на /public/index.php, в формате json.  
Расчитывается что будет работать с Postgresql.  

Установка:
1) Скачать проект (git clone)
2) Перейти в папку проекта и выполнить composer install
3) Создать два файла в корне - .env и .env_test, скопировать в них параметры из
файлов .env.example и .env_test.example, вписать туда свои данные для подключения
к бд.
4) Подготовить в системе необходимые базы данных и пользователей для них, для 
прогона тестов нужна отдельная бд. Параметры для подключения к тестовой бд 
необходимо задать в .env_test файле.
5) Для создания схемы бд нужно выполнить команду из корневой директории:  
```
vendor/bin/doctrine orm:schema-tool:create
```  
Для создания тестовой схемы бд нужно изменить файл cli-config.php, т.к. он  
используется для консольных команд doctrine.  
В нем достаточно поменять имя файла окружения:  
```
$dotenv->load('.env');
```  
на:  
```
$dotenv->load('.env_test');
```  
и затем снова выполнить команду:  
```
vendor/bin/doctrine orm:schema-tool:create
```  
Затем можно вернуть изменения обратно.  

6) Все запросы от веб сервера необходимо направить нв /public/index.php.
Для apache уже есть готовый .htaccess файл который перенаправит запросы, если 
включен mod_rewrite.
Для nginx должно хватить такой конфигурации для перенаправления -  

```
location / {  
    try_files $uri $uri/ /index.php?$args;  
}
```  

Использование:
1) Если все выполнено верно, то можно выполнить следующие запросы к приложению:
- GET /api/v1/orders
- GET /api/v1/orders/1 (подставь свой номер заказа, если он существует)
- POST /api/v1/orders  
в теле json необходимо передать следующую структуру:  
```
{  
    "foods": [  
        {  
            "id": "1",  
            "quantity": "22"  
        },  
        {  
            "id": "2",  
            "quantity": " 1"  
        }  
    ],  
    "delivery_address": "Метро петроградская",  
    "delivery_date": "2019-04-21"  
}
```  
- PATCH /api/v1/orders/1 (изменение статуса)  
```
{  
    "status": "payed"  
}
```   

Тесты:  
1) Тесты запускаются следующей командой (из корневой папки приложения):  
./vendor/bin/phpunit --bootstrap vendor/autoload.php tests/FoodStoreTest  
